export const PROJECTS = [
  {
    id: 1,
    name: '弱勢群體服務計畫',
    description: `🌿【守護恆春，福德相伴】<br />
    <br />
    從前，恆春郡福德宮前總能見到一盞盞燈火與滿溢的人情味。這份溫暖，代代相傳，至今仍是支撐許多家庭度過難關的重要力量。<br />
    然而，在我們身旁，有許多恆春在地家庭仍陷於經濟困境，有獨居的阿公阿嬤、辛苦支撐家計的單親爸媽，甚至是孩子們因為家境無法享受飽足的一餐。<br />
    這些家庭，就生活在我們共同守護的恆春土地上。 我們一直以來都在盡力幫助這些需要支援的家庭，誠摯邀請您一同加入我們的行列，將愛與溫暖延續下去。<br />
    <br />
    你的捐款如何帶來改變？<br />
    福無論金額多少，每一筆捐款都將幫助更多需要支持的家庭與長者。<br />
    ✔ 提供生活基本物資：確保家庭與長者獲得足夠的糧食與日用品。<br />
    ✔ 改善生活環境：協助獨居長者家庭修繕與維護居住空間。<br />
    ✔ 關懷與陪伴：透過社區計畫提供長者心理支持與社會參與機會。<br />
    ✔ 急難救助：幫助突發困難的家庭渡過難關，減輕生活壓力。<br />
    我們會發送定期捐款成果報告與電子感謝函，讓您了解您的愛心如何幫助他們。<br />
    `,
    note: [
      '我們會在收到捐款後10-15個工作天內寄發感謝函／收據。',
      '為了寄送收據或聯繫捐款人，我們將收集必要的個人資料。所有資訊僅用於捐款相關事宜，並依據《個人資料保護法》進行管理與保護。',
      '本專案僅寄送台灣國內地區（包含離島），不配送至海外地區。',
    ],
    fundraise_plan_list: [
      {
        id: 1,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 500,
        description: '約一週生活物資包（含米、麵、食用油、罐頭食品及日常用品）',
        reward_list: [
          '電子感謝函乙封',
          '物資發放過程與照片',
          '受助家庭的回饋祝福',
        ],
      },
      {
        id: 2,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 1000,
        description: '約二週生活物資包（含米、麵、食用油、罐頭食品及日常用品）',
        reward_list: [
          '電子感謝函乙封',
          '物資發放過程與照片',
          '受助家庭的回饋祝福',
        ],
      },
      {
        id: 3,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 1000,
        description: '約可讓一位長者健康檢查 & 生活補助',
        reward_list: ['電子感謝函乙封', '受助長者的回饋祝福'],
      },
    ],
    question_list: [
      {
        id: 1,
        question: '本捐款計畫主要協助哪些對象？',
        answer:
          '本計畫透過教育支援、生活照護與環境改善，為經濟困難或遭遇逆境者提供具體協助，並透過資源連結與社會扶持，使更多人重拾信心、活出更好未來；期望透過持續服務，讓弱勢群體獲得穩定支持與改變契機。',
      },
      {
        id: 2,
        question: '捐款後需要多久才能收到收據？',
        answer:
          '依據注意事項，我們在收到您的捐款與相關資料後，預計於 10～15 個工作天內發放收據。若您需要電子收據或有更緊急的需求，歡迎提前與我們的服務人員聯繫，以便加速處理。',
      },
      {
        id: 3,
        question: '可以使用哪些方式進行捐款？',
        answer:
          '您可以選擇線上捐款（信用卡、銀行轉帳）來支持「弱勢群體服務計畫」。在捐款頁面上，會提供詳細的操作說明，讓您輕鬆完成愛心捐贈。',
      },
      {
        id: 4,
        question: '若人不在國內，是否能參與捐款並收到收據？',
        answer:
          '收據主要寄送至台灣境內地址（含合格機關），不便寄送至海外。若您身在海外，仍可以透過線上管道進行捐款，但若需紙本收據，建議您提供國內地址代收，或改以電子收據方式取得。若有其他特殊需求，請與我們的服務人員聯繫洽詢。',
      },
    ],
  },
  {
    id: 2,
    name: '街友關懷募款專案',
    description: `🌿【守護恆春街頭，共同傳遞溫暖】<br />
    <br />
    當我們結束一天的忙碌，回到家中享受恆春特有的溫暖晚餐時，是否注意到恆春鎮熱鬧的街道上、車站長椅與古城牆邊的騎樓下，有一群無家者正默默尋找今晚棲身之地？他們或許是曾經每日清晨穿梭市場的勞工，或許是曾經守望社區的年邁長者，甚至是遭遇突發變故而失去家庭支柱的家庭，如今卻因生活的巨變，被迫流浪在恆春街頭。<br />
    這不是一個人的故事，而是無數恆春居民共同面對的現實。但你的幫助，能讓他們吃飽一餐、獲得棲身之所，甚至重新找回對生活的希望。我們長期以來持續提供支援與陪伴，但要延續這份溫暖，仍需要更多像您一樣善心人士的加入。<br />
    <br />
    你的捐款如何帶來改變？<br />
    無論您的捐款金額多少，都將投入街友關懷行動，提供他們必要的支持與幫助<br />
    ✔ 提供溫飽：每日街友關懷餐食，確保不再挨餓。<br />
    ✔ 基本保暖物資：發放毯子、禦寒衣物，幫助度過寒夜。<br />
    ✔ 醫療與健康檢查：協助安排健康篩檢，關注他們的身心健康。<br />
    ✔ 生活重建支持：提供就業資源與社會適應計畫，幫助街友逐步回歸社會。<br />
    我們會發送定期捐款成果報告與電子感謝函，讓您了解您的支持如何幫助這些需要的人。<br />
    `,
    note: undefined,
    fundraise_plan_list: [
      {
        id: 4,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 100,
        description: '約提供街友一份熱騰騰的便當，讓他們今晚不再挨餓',
        reward_list: [
          '提供街友一份熱騰騰的便當',
          '物資發放照片及街友的祝福',
          '電子感謝函乙封',
        ],
      },
      {
        id: 5,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 500,
        description: '約提供一件保暖棉被，讓他們不再顫抖地度過冬夜',
        reward_list: [
          '提供街友一件保暖棉被',
          '物資發放照片及街友的祝福',
          '電子感謝函乙封',
        ],
      },
      {
        id: 6,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 1000,
        description: '約能為街友安排基本健康檢查，確保他們的健康不被忽視',
        reward_list: [
          '提供街友基本健康檢查',
          '來自街友的祝福',
          '點子感謝函乙封',
        ],
      },
    ],
    question_list: [
      {
        id: 1,
        question: '街友關懷募款專案的主要目的與協助範圍是什麼？',
        answer:
          '本專案透過提供食物、衣物、棉被等物資，以及必要時的社會資源轉介，協助街友度過寒冷與飢餓，並提供重返社會的協助管道。您的捐款將成為守護與支持的力量，讓無家可歸的朋友感受到被關懷與陪伴。',
      },
      {
        id: 2,
        question: '捐款後需要多久才能收到收據？',
        answer:
          '依據注意事項，我們在收到您的捐款與相關資料後，預計於 10～15 個工作天內發放收據。若您需要電子收據或有更緊急的需求，歡迎提前與我們的服務人員聯繫，以便加速處理。',
      },
      {
        id: 3,
        question: '可以使用哪些方式進行捐款？',
        answer:
          '您可以選擇線上捐款（信用卡、銀行轉帳）來支持「街友關懷募款專案」。在捐款頁面上，會提供詳細的操作說明，讓您輕鬆完成愛心捐贈。',
      },
      {
        id: 4,
        question: '若人不在國內，是否能參與捐款並收到收據？',
        answer:
          '收據主要寄送至台灣境內地址（含合格機關），不便寄送至海外。若您身在海外，仍可以透過線上管道進行捐款，但若需紙本收據，建議您提供國內地址代收，或改以電子收據方式取得。若有其他特殊需求，請與我們的服務人員聯繫洽詢。',
      },
    ],
  },
  {
    id: 3,
    name: '薪火相傳：助學與青年培力',
    description: `🌱【薪火相傳，灌溉恆春未來的希望】<br />
    <br />
    你還記得小時候在恆春追逐風箏、奔跑在古城牆下的夢想嗎？<br />
    如今，有一群恆春在地的弱勢家庭的孩子與青年，雖然心懷夢想，卻因為資源不足而無法安心學習與成長。他們可能是你每天經過廟口時看到的鄰居孩子，或是校園裡認真讀書卻經濟困頓的學生。如今，有一群恆春在地的弱勢家庭的孩子與青年，雖然心懷夢想，卻因為資源不足而無法安心學習與成長。他們可能是你每天經過廟口時看到的鄰居孩子，或是校園裡認真讀書卻經濟困頓的學生。<br />
    我們持續地在恆春這片土地上陪伴他們成長，但唯有您的加入，才能讓更多的孩子與青年有機會實現他們的夢想。<br />
    <br />
    你的捐款如何帶來改變？<br />
    無論您的捐款金額是多少，都將匯聚成希望，並透過以下方式發揮影響力<br />
    ✔ 教育支持：提供學童課後輔導資源，幫助他們穩定學習，勇敢追夢。<br />
    ✔ 青年職涯培力：協助青年參與職業技能培訓，提升就業競爭力。<br />
    ✔ 環境改善：打造適合學習與成長的社區環境。<br />
    ✔ 心理與生活支持：關懷孩子與青年的心理健康，提供必要生活協助。<br />
    我們會發送定期捐款成果報告與電子感謝函，讓您了解您的支持如何改變孩子與青年的生命軌跡。<br />
    <br />
    `,
    note: undefined,
    fundraise_plan_list: [
      {
        id: 7,
        type: '2', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 500,
        description: '約能讓一位弱勢學童獲得穩定的課後輔導',
        reward_list: [
          '提供為期一個月的專業課後輔導，提升學習成效',
          '每月收到來自學童親筆繪製的感謝卡片',
          '定期回饋學童成長與輔導成果報告',
          '電子感謝函乙封',
        ],
      },
      {
        id: 8,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 1000,
        description: '約支持一位青年接受完整的職涯培訓',
        reward_list: [
          '提供青年職業技能訓練與職涯規劃輔導',
          '幫助青年順利就業，走出經濟困境',
          '收到青年親自撰寫的回饋與成長故事分享',
          '電子感謝函乙封',
        ],
      },
    ],
    question_list: [
      {
        id: 1,
        question: '薪火相傳：助學與青年陪力的重點是什麼？',
        answer:
          '本專案透過助學金、技能培育及陪伴輔導，幫助弱勢青年擁有更堅實的就學與就業基礎，讓他們能在未來擁有更多選擇與發展空間。',
      },
      {
        id: 2,
        question: '捐款後需要多久才能收到收據？',
        answer:
          '依據注意事項，我們在收到您的捐款與相關資料後，預計於 10～15 個工作天內發放收據。若您需要電子收據或有更緊急的需求，歡迎提前與我們的服務人員聯繫，以便加速處理。',
      },
      {
        id: 3,
        question: '可以使用哪些方式進行捐款？',
        answer:
          '您可以選擇線上捐款（信用卡、銀行轉帳）來支持「街友關懷募款專案」。在捐款頁面上，會提供詳細的操作說明，讓您輕鬆完成愛心捐贈。',
      },
      {
        id: 4,
        question: '若人不在國內，是否能參與捐款並收到收據？',
        answer:
          '收據主要寄送至台灣境內地址（含合格機關），不便寄送至海外。若您身在海外，仍可以透過線上管道進行捐款，但若需紙本收據，建議您提供國內地址代收，或改以電子收據方式取得。若有其他特殊需求，請與我們的服務人員聯繫洽詢。',
      },
    ],
  },
  {
    id: 4,
    name: '支持本廟公益計畫：凝聚光芒同心',
    description: `🏮【恆春的信仰中心，守護在地的力量】🏮<br />
    <br />
    你知道嗎？恆春郡福德宮不僅是當地居民精神上的依靠，也是守護這片土地上每個人日常生活的支柱。從颱風季節的社區環境修復、幫助緊急受難家庭度過難關，到傳承恆春特有的信仰文化與藝術活動，本廟一直默默支持、守護在地社區。<br />
    然而，要持續推動這些公益行動，僅靠宮廟自身的力量是不夠的。我們需要你的參與與支持，一起凝聚力量，守護恆春，照亮更多人的未來。<br />
    <br />
    環境保護支持<br />
    你的善款，無論大小，都是守護廟宇與社區環境的重要一部分。我們將持續進行環境維護與綠化行動，讓社區更加宜居。<br/>
    - 每位捐款者都將收到活動紀錄與電子感謝函，見證改變的力量！<br />
    <br />
    宮廟文化推廣計畫<br />
    每一筆捐款，都是守護傳統文化的珍貴支持。我們將持續舉辦文化講座、傳統藝術表演，讓更多人認識信仰與文化的美好。<br />
    - 捐款者將收到活動紀錄與電子感謝函，感受文化傳承的影響力！<br />
    `,
    note: undefined,
    fundraise_plan_list: [
      {
        id: 9,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 500,
        description:
          '守護恆春社區環境，你的善款將用於廟宇與社區的環境維護與植栽活動，守護共同的家園。',
        reward_list: [
          '進行環境維護與植栽活動',
          '定期收到活動照片與報告',
          '電子感謝函乙封',
        ],
      },
      {
        id: 10,
        type: '1', // 1: 單次捐款, 2: 每月捐款
        amount: 1500,
        description:
          '宮廟文化推廣，你的支持將用於舉辦傳統藝術表演、社區文化講座，將珍貴的信仰文化傳承給更多人。',
        reward_list: [
          '舉辦傳統術表演及社區文化講座',
          '定期收到活動照片與報告',
          '電子感謝函乙封',
        ],
      },
    ],
    question_list: [
      {
        id: 1,
        question: '支持本廟公益計畫：凝聚光芒同心的重點是什麼？',
        answer:
          '透過維護廟宇文化、推動慈善活動及社區關懷，凝聚信眾力量，共同支持弱勢，讓傳統文化與公益並行，創造溫暖的社會環境，並持續推廣正向信仰與互助精神。',
      },
      {
        id: 2,
        question: '捐款後需要多久才能收到收據？',
        answer:
          '依據注意事項，我們在收到您的捐款與相關資料後，預計於 10～15 個工作天內發放收據。若您需要電子收據或有更緊急的需求，歡迎提前與我們的服務人員聯繫，以便加速處理。',
      },
      {
        id: 3,
        question: '可以使用哪些方式進行捐款？',
        answer:
          '您可以選擇線上捐款（信用卡、銀行轉帳）來支持「街友關懷募款專案」。在捐款頁面上，會提供詳細的操作說明，讓您輕鬆完成愛心捐贈。',
      },
      {
        id: 4,
        question: '若人不在國內，是否能參與捐款並收到收據？',
        answer:
          '收據主要寄送至台灣境內地址（含合格機關），不便寄送至海外。若您身在海外，仍可以透過線上管道進行捐款，但若需紙本收據，建議您提供國內地址代收，或改以電子收據方式取得。若有其他特殊需求，請與我們的服務人員聯繫洽詢。',
      },
    ],
  },
]

// 單次捐款
export const SINGLE_DONATION_TYPE = '1'
export const SINGLE_DONATION_TEXT = '單次捐款'
// 每月捐款
export const MONTHLY_DONATION_TYPE = '2'
export const MONTHLY_DONATION_TEXT = '長期訂閱'
